疑策劃汽油彈襲葵涌警署 警長涉妨礙司法公正被捕

疑策劃汽油彈襲葵涌警署 警長涉妨礙司法公正被捕

葵青警區一名警長涉嫌妨礙司法公正，今日被新界北總區重案組拘捕。事緣本月13日葵涌警署發生險遭投擲汽油彈案件，警方及時拘捕一名青年，制止爆炸案發生，警方之後接獲指控，指是有警務人員自編自導事件，安排有人於犯案後採取拘捕行動，雖然指控未必真確，但葵青警區為秉公辦理，主動作出調查，並將案件交由新界北總區處理。

消息指，揭發今次案中案，是由於葵青警區繼續就擬施放汽油彈案作出調查，與此同時，收到相關投訴，指有警務人員疑安排被捕人士投擲汽油彈，並在及時作出拘捕，雖然只是指控，但葵青警區管理層已震怒，認為必須嚴肅處理，絕不姑息，案件交予新界北總區重案組調查後，今晚拘捕一名38歲警長，他目前仍被扣查。

更多勁爆猛料，請下載《東網》APP：

但葵青警區為秉公辦理，主動作出調查，並將案件交由新界北總區處理。

陣間就放出黎

想升職示威活動出去打大力D咪得點解要以身試法

葵青警區管理層已震怒

肯撚定係俾人排擠開
唔洗開心
黑社會依然係死全家

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖